頭先係apm撞到屯門史迪仔

apple出面
自己一條友
女僕裝
同d聖誕樹
閃令令野自拍
個下覺得好sad
個心好唔舒服
週圍都係情侶
成個款
都係人生勝利組個d
身光頸靚又高大
本身史迪仔自拍唔sad
如果佢鄧自己一個慘
鄧自己sad
咁反而冇咁sad
因為佢仲有感覺
仲識得鄧自己可憐
反而仲有些少希望
哪怕係假希望
但係冇
係佢眼裏面
睇唔出有半點
真係自拍
只係自拍
享受自拍
為自拍而自拍
咁先至係真正既絕望

隻隻字我都識但夾埋一齊我就睇唔明

我頭先都見到佢，著住一身白色，講真佢套衫幾靚

MK 5p